{
    "product_id": "dtdd-samsung-galaxy-a34",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/samsung-galaxy-a34",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-a34_qa_01",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB có thiết kế nguyên khối với khung & mặt lưng nhựa."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-a34_qa_02",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB sử dụng công nghệ gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Super AMOLED",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB sử dụng công nghệ màn hình Super AMOLED."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-a34_qa_03",
            "question": "Camera sau của Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 48 MP & Phụ 8 MP, 5 MP",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB có độ phân giải chính 48 MP & phụ 8 MP, 5 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-a34_qa_04",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB hỗ trợ mạng di động 5G."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-a34_qa_05",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IP67",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB có tính năng đặc biệt là kháng nước, bụi với chuẩn IP67."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-a34_qa_06",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "6.790.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB hiện đang có giá 6.790.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-a34_qa_07",
            "question": "Kích thước và khối lượng của Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 161.3 mm - Ngang 78.1 mm - Dày 8.2 mm - Nặng 199 g",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB có kích thước dài 161.3 mm, ngang 78.1 mm, dày 8.2 mm và nặng 199 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-a34_qa_08",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Full HD+ (1080 x 2340 Pixels)",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB có độ phân giải Full HD+ (1080 x 2340 Pixels)."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-a34_qa_09",
            "question": "Camera trước của Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Xóa phông, Quay video HD, Quay video Full HD, Quay video 4K, Làm đẹp, Góc siêu rộng (Ultrawide), Góc rộng (Wide), Chụp đêm, Bộ lọc màu",
            "long_answer": "Camera trước của Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB có nhiều tính năng như xóa phông, quay video HD, quay video Full HD, quay video 4K, làm đẹp, góc siêu rộng (Ultrawide), góc rộng (Wide), chụp đêm, bộ lọc màu."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-a34_qa_10",
            "question": "Hệ điều hành của Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Android 13",
            "long_answer": "Hệ điều hành của Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 256GB là Android 13."
        }
    ]
}